修頓球場要成班女搭膊頭 只有掃黃先會咁

真係睇到我好撚嬲
班狗明顯係係度笑緊女手足係雞
用掃黃方式要佢地上車

比起下跪 更加係侮辱緊女性
屌你老未諗起班狗背後係度笑就火滾

係。。。。。

cls

好撚嬲啊屌

好嬲

We all saw it.
Push.

推到大家都睇到佢地又性暴力

中共終極春代
想中共垮台永遠結束對香港嘅暴政即入

甴近平

推

屌 真係好撚燥

故意羞辱
曾經衝出黎幫女例謠個班人好似林奠個啲去左邊

唔怪睇見到有啲似曾相識

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

香港恒生大學學生會編輯委員會：「 【旺角現場編委報導】 [00-47] 一名警員衝向並毆打記者。 」

真係好撚似做雞